咩都明白，但真係好撚心碎

冇咗你，我好似冇咗全世界

日日起身都好空虛好不安！
日日只係想喊，喊完又再喊！
你話我唔明，我其實所有野都明白
只係我做唔到！你可以覺得我好矛盾，但我唔想嫁對唔住，我都好心碎。
呼吸都覺得好痛，你話你之前都係咁，但我宜家真係唔一樣，唔係正常嘅狀況

初步有焦慮症

輸了你 贏了世界又如何

咁你有冇試過不安到抽筋，手腳啲肌肉都控制唔到自己抽筋？

日日都心力交瘁

睇錯左樓主個名
我有隻豬要調教

傷心最忌就係以為無人經歷過你嘅慘況，世界咁大，其實同你似嘅大有人在，希望你早日走出傷痛啦，後來睇返其實無咩大不了

奶共蘇永康都唱過啦
「誰沒兩個致命舊愛侶」
呢啲野人生必經

如果佢已經成為咗我嘅日常，應該點樣走出

習慣
你都係由冇佢到習慣到有佢
但樣都可以由有佢習慣到冇佢
想唔開心想喊想頹想做咩即管做
但要set個時限比自己
共勉之

搵其他嘢做寄託，做嘢好讀書好，總之要搵啲嘢專注做，令自己唔好咁多時間諗咁多

食厭左你隻豬緊係飛你啦

其實我都明，但就唔小心記起佢
一起身又諗起佢，我自己都覺得好攰

做唔到咩野 分享下
上連登比陌生人罵下 好過現實比人罵啦

最好嘅方法，係搵個好朋友，叫佢俾個擁抱你，跟住你可以爆喊啦，喊到差唔多，你講返啲事出黎，又再喊過。
你朋友呢，如果唔識點做，就唔使加把口嘅，淨係聽你講野同攬住你就得架啦。
做完呢part，你正正常常過日子，發現原來冇左佢，自己一個都可以可以生存到，慢慢就會走出傷痛。可能有時，啲回憶會出來吉下你個心，但時間耐左，啲痛就會慢慢減輕架啦。呢家就約你個friend 啦

宜家都冇得出街食飯

唔會開心！因為冇咗佢，你對錢如無物

會好既。比多啲時間自己
大家都係過來人

I know that feel
果陣搞到個人好頹 做咩都冇動力
過咗幾個月先冇事
但依家諗返起其實好on9
香港又唔係得佢一個女人

我不停鑽牛角尖 唸緊佢呢幾個月遇到咩人 變左個咩人